歡迎來到傳說對決(27) 天祐SMG + 季末衝分

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

情人玩D開戰英係有一手
之前佢女超閃大都係好勁

簡超人都戇撚鳩

簡火妹係岩既

One讓法師 簡隻和尚 0貢獻

4打5 一樣屌打sm豬

仲諗住用官方精癖對聯做topic

超人應該係想夾魚人雙推
金納最後閃大換堇都唔係貢獻？

僻*

太7, 放出來傷眼

鮮佑唔落制裁

廷哥唔先二技再大...

琳蒂又輸

咪揀琳蒂啦

垃圾英
佢地肯醒未

讓一場

就好似星四咁 打mad都先輸一場

直落兩場 邊好睇架

仲以為有空氣流傳人睇

美娜象都冇ban冇選

拎贊尼爾真係唔明

Hanzo終於秀返場

恭喜SMG賽季首勝

感覺花凜唔識用卡莉

Han傻 隻莉莉安真係勁

終於贏

阿亮第二/三場都幾敏銳，知道出面好危險

一場夜叉打龍馬free win
一場4buff開

第一場佢支援永遠比夜叉慢，尾段閃鎖利利安

AA哥係咁吹奏阿亮

佢農自己優先過支援都係老問題
仲有鳩換血，遇到op嗰種23針對就仆街
Btw諾可西打夜叉都應該要free win(AA理解

Ban雙刺客打野

宇翔狐狸出黃弓...

新系統

Mad嘅人

覺得阿亮技術，反應係唔錯，但觀念完全唔得

卡莉full build應該係咩
冰杖 爆杖 王冠 大書 秘咒 血杖?
惡魔笑要唔要?

仲有混沌, 拘魂要考慮

可以試下CD鞋/木光之刃/冰杖/獸爪/最後兩件出返魔攻任你，呢套玩普攻爆擊打人好撚痛

NG場可以 正經上分出翻AP

卡莉普攻係150+1.0AD+0.4AP咁樣
會爆擊既傷害只有AD個part
所以唔啱出爆擊

24小時有團 晚晚有內戰 高排低排都可以一齊玩

血仗都係會死
真係完全應該係考慮跑速
特別對刀鋒呢啲唔夠快就死梗

卡莉係玩消耗
塔戰係最發揮到
谷完傷就係跑速同冷卻
冷卻應該比跑速重要少少

所以你覺得唔應該賣鞋？

會留cd鞋 血杖唔要改用惡魔的微笑 燒多兩下

其實佢上面咁講
我覺得打消耗有血杖都好唔錯
血杖有護盾有吸血
冰杖改左冇魔防變左血量
裝埋微笑都可以防物攻嚟捉自己

如果計冰杖、鞋、微笑
得返3 個位皇冠爆裂
黃波轉大書

輸出就一定有全攻裝咁好
但可以防人捉自己
不過迫塔效果就應該冇咁好

偉恩幫擋飛標 笑左

明顯係想出去殺埋隻兵啦
咪聽咁多啲賽評鳩up

其實大家係咪都認為唔洗出魔穿？

我覺得卡莉出大書不如出秘咒，血量無咩用+貴+無CDR

血杖除左防暴斃，亦都係續航用
卡莉雖然手長，但有時對面都會有自殺式襲擊/一樣手長既poke(eg堇，閃電俠)
卡莉有清兵同推塔能力，最好會戰後可以參與收割戰利品
呢個時候血杖+被動吸100%就好有用，吸一波兵就滿血

仲有一隻炮兵滿血,殺到隻小兵有咩用,OP 3中
唔係諗住守到座塔呀

突顯自己有獨到見解係幾型既

咁樣一定要計傷害
應該對面容易衝入嚟或喺同等/ 接近射程輸出就需要血杖
但前提係人地殺唔到自己
因為好難可以人地捉你嘅時候﹙遠同近都係﹚同時補血
可能都係睇對面有幾多人對自身有幾大威脅
呢排睇左趙雲同刀鋒嘅GAMEPLAY
趙雲絕對有能力衝入嚟
但出半坦裝唔知有冇能力一套收
刀鋒就應該最難應付
可能開緊大都有能力衝入嚟
同埋扣1 技走應該係要等卡莉開完大先會入
不過呢啲都係講理論啫
同埋正常卡莉要人保嘅因為冇位移
交完大一定係最虛弱

我覺得係二技滑錯邊

Sun 大失誤 贊尼爾大隻坦

英雄

血杖個盾可以頂1500血
無半坦裝(大書，惡魔笑)比得上呢個保命能力

贊尼爾大坦比大c位好 一般來講

FW打得勁小心 想拖到六神既feel

後期蝙蝠俠冇左用啦

雖然呢場應該冇咩分別

飛就塔有50%爆唔飛團滅都係爆

最尾嗰場雖然睇落去even
但其實以陣容前後期來講, FW贏好多
失誤多兩三次都仲有餘地

五射手都有得贏
我仲要帶住隻中離鬼

覺得jjak問題大啲
中前期幾次carry位回城/相反方向被捉送優勢
控唔到carry位都照call開戰
sun應該係聽call

唔明點解op咁鍾意蝙蝠 個拉打陣得佢一個拉唔走
對面係一波流，用納克騙招拉打會好好

反而第二場夜叉偷爆幾正，最鍾意睇呢D 早幾日HKA又係咁

HKA嗰場戲劇性好多
司科偷塔但隊友係團滅

感覺star打得進取咗有進步
應該有同winds夾過cc鏈幾有默契
但一冇winds磅住就會出事

而家就咁睇，覺得英雄們有望挑戰羽中分推王地位
唔知佢比唔比得上羽中既角色池 唔係見佢用夜叉就係諾可西

我理解係咁：
一開波放堇放凡恩，FW拎堇合理
之後pick象愛麗絲其實係想set trap，FW拎雙射就用蝙蝠捉死
但FW唔中計拎馬洛打魔龍
之後OP拎乜打野都好惡頂，拎蝙蝠都係想counter堇，但我都覺納克會好d

咁點解3,4pick唔拎馬洛先
等fw再少個龍路選擇
打野最後先pick慢慢諗

個draft係
堇>象愛麗絲>佩娜馬洛>莉莉安蝙蝠wor

自膠
咁分推英放最後睇counter pick都理解
但都係覺得pick蝙蝠係敗筆
用納克一夾拉打陣二補後期分推

最簡單觀點就係角色池
Rush隻納克好似一般般

應該佢哋理解愛麗絲+莉莉安+蝙蝠呢一set就係最夾
每週都至少一場咁用
Rush納克應該唔算差，至少決賽敢拎出嚟用

JT如無意外 都冠軍硬

本身AHQ,one 呢兩隊最有機

但琴日ahq核心一局又係用蝙蝠
閃電狼有心拖到後期
蝙蝠完全無哂作用

有無兄弟發現ahq 每當決定性一局就用蝙蝠

One輸比smg就更加令人估唔到

而家係閃電狼黑馬
每場都好似進步緊
琴日最後一局搶海殺
拳王一直唔入場
等夜义爆大本爆左3/4
拳王先入場拖時間
呢個操作真係 睇到嘩一聲

我想問下C 排有時遇到冇人打野點算
用馬洛斯打住先有冇得諗
諗住打到咁上下讓畀射手發育下
平時行開魔龍保射手
第2-3 次野讓畀佢有冇問題
琴日有場幫佢斬埋隻紅畀佢都唔食
叫中路食藍又唔唔濟

我都唔知可以點

馬落打會唔會太慢

我都驚
但佢地鍾意玩輸出角又唔打
我又焗揀坦嚟玩
下次再咁都唔知點死

諗緊主點一技，先出一把劍
之後先出防裝逐步砌，打完第一次野返魔龍睇下點先
升得快過人應該唔驚坦度嘅

諗住出打野斧，打1-2 次野上完再算，反正佢地成日自由活動，佢唔食我先再算

巴打打到C排真係唔簡單

btw, 陣容缺咩就補位
正如如果隊伍缺射手, 你都會用射手啦係咪?

冇JG英就凡恩趙雲打野 C排夠做 凡恩就好上手D
馬洛都係算吧啦 諗多左

明
唔該

怕唔識玩帶唔起被人屌

個個youtubers都吹奏古木
一陣成堆唔識玩既屁孩衝出黎用
收頭好時機

總之如果上分 我一定盡可能唔讓路 都係為左大家好
如果搶唔到想打嘅位咪雷一場 唔係你一個責任黎

預左架啦 古木上市頭幾日打多排

on9 教人去雷一場
d人打到棄game就係因為你呢d垃圾

你係咪有誤解 唔熟嘅英好難唔雷
雷唔代表唔認真打 係冇辦法選擇自己有信心嘅英嘅時候只可以咁做

Btw 家教真係好重要

一定要叫人雷一場? 唔係應該教人認真打/盡力打?

叫人雷一場, 你都好有品

家教好重要冇錯, 但屌柒你呢種on9仔, 就唔關家唔家教事
因為on9, 就一定要屌左先

你覺得會唔會有人打機個Target係想輸嘅?
不過都係有你講冇我講 你鐘意啦

on9, 唔好講C排, S排都有人玩唔到自己隻角就掛機送頭啦
掛機送頭唔係target想輸就想咩?
唔係有我講冇你講, 你有道理我幫你含撚都仲得

你咪繼續吠囉 我好驚啊

我就信藍鯨巴明白個 implication
一個成熟嘅玩家有時候絕望嘅時候被迫要用雷英都會盡力
只係表現雷在所難免
我assume成熟嘅user明到 至於D為嘈而嘈嘅粗口怪我就照顧唔到啦

龍路英 好打極有限

其實我都唔知自己點諗
可能覺得射手冇人保會好易死
以我自己角度覺得與其執著喺自己冇咁識玩嘅角色不如都係揀返自己比較有信心嘅角色
因為我又唔想打得太差或唔穩定
所以應該係話可能係我角色池唔夠闊嘅問題
因為我對射手打野真係冇經驗
如果我識用我會用
但而家個生態係好多人驚打野帶唔起被人嘴打野差距
打野呢個位又好似唔係想像中咁自由
搞到好多人都唔想玩

打野無英無奧係打唔到
好恰新手

冇課金
而家得荒無庇佑精靈純潔龍爪係齊

魔龍出個射手 你地會唔會照出射手打野？ b 排d人 最like 魔龍射手秒鎖 上a先好少少

呢個問題之前可能要睇下自己隊咩陣容
係咩原因要出2 隻射手

五射都會贏啦上面有人貼左，係睇大家意識如何架姐，藍鯨巴我只係想講如果你要上分真係要練下輸出角，主動權係自己手隊友唔掂自己都仲有機會可以carry但做輔做坦隊友一閪迷sorry 你連carry既機會都冇 有人搶晒自己有信心既位點算？咁就要怪自己識打既路唔夠多，起碼每一路都要有隻一至兩隻識玩先容易夾到唔同既人，雙/三/五排另計

利申A排掙扎緊

中路有卡莉
不過成日被人搶左
射手就咪提，奧義都未齊

其實我都好鍾意玩輸出角
不過個個人一入場就揀法同射
再揀多個打野刺

同埋冇課金主玩卡莉同馬洛呢2 隻
自己都係得14 隻英左右，好似係

終於S到

摩恩練唔練得過 想練隻射手玩下

Bacon挑戰困難模式

讓兩條邊

證明堇T0無解

《傳說對決》將於 2018 年 09 月 11 日（二）上午 05：00~ 上午 10：00 進行伺服器維護。

拳王夜叉係第二局
op連環失誤多過fw秀
美娜控唔到中野照call開戰
贊唔守兵就飛
後續fw處理點打點贏

17/6/9 傷害40% 參團81% 都無mvp
咩料

蝗者隻蝙蝠改到開波就有得隱形

呢度討論傳說你貼王者做乜

奧義既作用係前期先會明顯，中後期大家都有裝就唔會睇得出

技能組改動有機會不久將來套過嚟
你當係體驗服消息咁囉

人地都係想比較翻傳說同王者嘅設計差異
個設計可能有機會套用落傳說
叻唔切咁 即刻質問人點解貼王者
都唔洗思考下人地嘅動機

穿透嗰啲後期都重要?

奧義提供個少少係前期先會明顯
後期係你D裝備提供

都係

爆擊除外 越後期越勁

打野無乜用 真係去打support?

個新聖典系統完全係逼你課金

課肝做任務

打Support仲要求隊友配合

我諗真係轉型support
大削攻擊+可以全場隱身唔耗藍

有冇人試咗實裝沙佬同蟬妹

其實一直想問
攻擊速度係咪最高只係加100%?（超過100都計100?）

試左盤沙佬, 滿左CDR係幾勁
但慣例前期好弱
啱射手野玩拉打

250%

Quote from巴哈雪葉解說

攻速加成：每個英雄的基礎值都是0%，升級提升的幅度各有不同，滿級時會落在7%~56%之間，攻速加成上限是200%，但其實每個英雄的基本攻速不同，因此200%的攻速在不同的英雄身上打出的速度也不同，(例：同樣0%攻速時，特爾安娜絲只需要95秒就可以打出100次普攻，而超人卻要117秒才能打出100次普攻)，護衛軍戰盾與軍團聖盾的減少攻速效果為直接扣除30%的攻速，超過上限的攻速仍會算在扣除值內，另外很奇怪的是，實際增加的攻速與攻速這個值有很大的落差。

強控法師準備上位

貂嬋應該無沙鬼咁誇
沙鬼大技變絕對領域 平時控既範圍都好大(二技可以控勁遠)
貂嬋控個範圍相對細好多
一隻偏輔助一隻偏刺客, 咁樣

原來係加成上限200%
長知識了 thanks Bro

睇左夢想霖趙雲打野片
主要出裝都係入場收割同火甲加物防同燒人進行纏鬥
前期出全能先
係咪咁
同埋搏擊殺疊被動？

睇趙雲緊係睇優先推塔

之前打排撞過MS個教練AA，佢小號用趙雲套裝-紅刀/魔防鞋/火甲/皇者/另外兩件唔係好記得總知編向攻裝，carry

用艾蜜莉係咪難啲上分？

埋身肉搏

啱啱我睇優先推塔都係咁出
十分鐘左右出到王者

其實上分係咪一定要用一隻專心上
其實我用馬洛好唔知點
勝率都比較低
卡莉行中路就真係熟手好多

打死一隻肯定唔得啦 唔係次次個陣都夾
3-4隻，2-3條路
角色池要穩

打經典練過其他輸出英啦，你果兩隻好被動隊友唔生性你都做唔到d咩 再唔係遇到d勁既即刻add佢做fd 之後一齊打

娜塔亞得唔得？
不過卡莉支援都幾好，迫下其他路

好耐之前買左隻象
唔知打sup 定魔龍坦好
自己偏做坦多

打sup首推佩娜

問題係佢有冇
美娜2888 CP值高

冇佩娜
美娜都好似冇
卡莉、薇拉、阿萊
琳蒂、凡恩
牛魔王、馬洛斯、塔拉、莫托斯、超人、趙雲、象
哥德爾

得呢13 隻
有碎片夠換隻娜塔亞

真係冇
有錢買嚟試下

留名睇AA變一拳超人

曙光係咪想講佢哋會贏到mad

其實係慘既，俾就拆骨

俾人拆骨

以AA扮可憐個情況睇
佢似係核心成員俾人挖角都唔知情
仲傻更更咁帶兩個契仔去美國玩
依家睇返smg唔放人去亞運awc先係最聰明
放出去一個唔覺意俾人落嘴頭哄走一兩個
成隊都要重新磨合過
喺返本部起碼有離心都可以直接傾下從長計議

遇到美娜佩娜呢啲強控sup
強如海牛都變弱智

其實真係睇藍鯨巴想唔想課金
唔想課又要好用嘅Sup真係美娜 都唔洗儲一個禮拜已經夠金幣買
牛其實都可以用 但大技缺點好明顯 不過總有人係用得好 只不過唔係我咁解

如果有錢既話提米會唔會係好選擇
佩娜活動果陣未玩拎唔到

當然好啦 不過我覺得玩住手頭個D先
以免浪費同買太多又玩唔切
如果試完真係全部唔順手先買都仲得

因為我係睇樣揀英多過睇強度,見提米咁得意咪問下
sup既英得牛魔王,佢又太樣衰

我覺得強 鐘意就買啦
最緊要自己開心

宇翔報答MS

但係wayn都走左喎

其實講咩磨合
根本除左維維成隊人都廢

wayn唔算主力嘛
似係傾完留唔住甚至係反面
gcs主要轉會宇翔mid fanta呢幾個都係亞運成員
話唔係亞運團練期間俾人落嘴頭我真係唔信

維維比起gcs其他中路都好一般
aa依家去帶隊城市賽博下季其實仲嚟得切

見佢肥dodo行果陣個屎忽扭扭下就覺得好搞笑

如果你好似我咁手殘
開頭會辛苦
例如 唔記得2技可以拉向隊友做逃脫 復活開錯時間 等等

switch 版又開始封測，不剷檔

真係唔知出黎做咩

歐美地區推廣失敗掛
想試下利用Switch再睇反應?

覺得係老任想吸支那人多啲
一直都用國際版《王者榮耀》嚟做宣傳
另外老任好似都想踩入電競圈

我想問下我今日用趙雲打野
奧義唔齊
猛攻*5 嗜血*4 金身*1（盡插攻擊力）
刺殺*4 精靈*6
龍爪*10

一開始去凱路首殺左對面凱路
之後上魔龍收又收多個

但之後冇乜特別
到我Lv 8見到對面凱路高我1 Lv

到底點解
人頭差別唔大
我有時都會去捉下人，不過除左嗰2 個頭之後都冇乜成績，係咪我農得唔夠

出裝：
打野刀，靭性鞋，燒甲，王者
之後就冇之後了

不過打野真係要睇全場，我太生手
有幾次被對面打野裝到
同埋要等得先收到
有時人地排好晒好難衝入後排

唔幫又唔知點
不過冇機會收出去真係盞送頭

人地食左幾條龍呀 另外人地一定keep住食雀/兵/野怪什至紅為左出黃野弓/龍骨/戰斧呢類裝

以為你講緊鰻魚

對面野應該打得足，專心農
因為唔多見佢，龍就好似冇
可能我形住要疊被動，唔擊殺都要助攻，農嗰度差左啲搞到經濟落後

同埋係咪有機會就要攞塔搶左經濟先，同埋條線都守好啲先
優先推塔都話優先推塔

可能我要睇多啲每條路嘅動向
對面賴線咩情況嘅都要清楚
兵線都要睇緊啲有助收塔收頭
我記得我地魔龍都係先被破塔
證明我睇得唔夠緊

打野真係好難
可能自己問題，行邊線做坦或射唔會睇咁多
行中路近就會睇多啲
但都只會睇路，冇配合打野
未打野以為打下有經濟差收頭
原來自己玩難到咁
其實打野應該要有空間去農去成長

有人俾視野你咪容易好多

佢唔同你行路33-34 秒一條兵線返得去守就得
打野打快一秒，下輪野就早啲出現，經濟差係咁打出嚟，但同時又要睇各路動向，一個抉擇可能影響一個塔甚至一條路同2 個頭
隊友又話打野問題，壓力真係最大
甚至掉塔都關你事，話你打野唔照

我C 排，成日魔龍都有2 個人賴線
我個人覺得輔助遊野同間中行魔龍保下射手嗰啲冇咁易死發育應該更好，而且而家有sub 裝，照計好相宜
自己打野真係差啲

點解要咁辛苦
你唔係有家姐咩 家姐好用過趙雲

又好似冇咁大風險，不過覺得幾易死

多啲拉鏡頭睇戰況，掉塔但隊友冇死狀態好可以去包，否則去另一邊做事
要做咩決定都係睇隊友點配合
打野係講節奏，所以儘量唔好死
記buff出生時間，諗定之後幾步
例如你話第一波gank凱路，消佢血嗰時要諗定之後要反野/回包/農
後期推相反方向兵線去食大型物件
成個轉線步驟你自己要有時間表

趙雲打野其實唔使太執著被動
有會戰就自然疊到

sup真係唔使特登去幫邊線射手...
除非你帶住中野去幫

新版哥德好堅
換血贏到大部份邊線角
啱先打左盤全場最高輸出

而家既出裝理解:
黃豆 CD鞋 法球 頸錬 皇冠 惡魔笑 爆杖/血杖/拘魂
奧義:
金身(荒蕪)精靈玷污

有無巴打一齊分享心得

技能瞬移
先1主2有大點大

頸鍊不如換先出鬼魂呢喃後期再上混沌
依家玩唔玩得返秘咒拆塔玩法

哥德 缺藍 要CD 要疊AP
佢都唔出頸鍊真係無角色會出了
實際效果未試

最尾一件可以出秘咒 但我覺得佢後期打團好過去拆塔

宜家哥德走到凱撒路？

凱撒魔龍都得

睇官方介紹以為細buff，攞出黎玩下先

佢之前都有buff左二技前期傷害
個盾又厚左
點金又會開盾 一技又會點金
唔係打真傷都好難換贏佢

今晚去試下哥德先
琴晚試左薇拉 好幾次極限距離打到人
增加個少少射程好似對我呢D低端玩家好友善

用凱格打rank好似躺分咁,成場就係食兵反野偷塔
好似贏都唔關自己事咁

打邊線係咁
職業賽先會由邊線打突破口
普通局就算SS場都係睇中輔野打成點

所以我都仲未敢係rank打野,最多都係冇人打我先打
打邊線起碼穩唔會爆線先

乜要搞咁多野
如果有時間表但會被人伏咁點
如果咁咪可能白蝕左一波?

被人伏左咪重新排過個時間表

睇優先推塔都好似係咁
見過佢12 分鐘疊滿晒
又見過10 分鐘疊10 層左右
應該都唔洗點理

A排以下用堇打野輕鬆上分
唯一T0角

但b排d人仲係興魔龍死都要出隻射,咁雙射唔容易比人打爆咩

照用
你當佢係用緊呢D垃圾邊線英躺分

低端場黎講 只要等到對面失誤 雙射好容易一推到底

有冇人識bubuchacha,岩岩打左場ng有人話佢係咩youtuber

但如果前期打破唔到缺口好似好易比人地捉死咁

utube hit rate 都有幾萬
你既然知佢係youtuber 做咩唔youtube search下佢

隊友講,我都唔知佢乜水

條友唔勁

條友係唔勁 但都有好多人鐘意用佢個名

自從佢玩完6 把撒旦之鋒之後又出5 本大書我就唔想睇佢啲片

Bubuchacha成日扮興奮tone錄旁白，聽到好煩

另外就係尚恩，啲國語聽到我耳都側埋

馬拉仔係咁上下
佢D廣東話仲嚇人

仲以為個個youtuber都好勁tim,記得初初玩左兩個禮拜果陣撞過只會玩刀鋒小小小號,同佢同隊,條友超撚勁一條友carry我地4個on9仔

但佢好多follower,出名d咩

出名柒 連受人錢財替人消災咁簡單都唔明

岩岩search完,條友d片好撚on9,有條片一開場成隊哩埋係草唔打,做乜撚
又5法5坦又封塔

今日睇下邊隊係GCS第一魚腩

留名待笑

點解個BP會歪左

蝙蝠不如用龍馬

蝙蝠魔龍其實真係有得諗

仲有龍馬艾瑞揀配回血陣好過蝙蝠

馬洛龍馬艾瑞都唔算counter凡恩
蝙蝠我覺得都算counter 不過應該要帶閃
一係winds咁用圖倫

兔仔出野弓龍骨到底有什麼撚用

蝙蝠零抗壓能力喎
你睇呢場俾人壓線龜塔無得跑線就0作用

其實係中輔野同(凱格vs馬洛)前期輸太多je 完全唔敢接團

咁講凱格係on9 pick
打凡恩定馬洛都係惡打
對面亮晒雙邊都咁pick

其實我意思係中輔野營運輸(唔正常) 凱格vs馬洛選角輸(正常, 合理)

連mad雙邊都屌打ms雙邊
11又出去單捉...

ms呢個陣容都鳩龜真係無得救

可以見到MAD同MS其實有差距
MS第一魚腩地位應該好難返身

AA要光頭了

aa 死攬住兩個親生仔過世啦

屌個chatroom講夠班mk實況主未

家陣唔攬都無得救
成隊無邊個唔係雷

莫拉終於出鮮佑

鮮佑刷錯邊

官廷呢下走佬操作幾好

Ez針住佢嚟打

莫拉嘲諷度咁高

One團戰只要lover飛得切就無得輸

芬達D神觀念真係
不愧比人叫做四巨頭

兩個評述

而家新活動係咪都要用點劵先換到造型

狩魂改左版之後堇係咪會出黃弓+CD鞋

MS

有冇人知藍色果罐野儲夠30個香港係咪用唔著

要去台灣買Buff飲
所以我已經轉曬做金幣

凱格同夜叉比係咪淨係輸前期
後期功能上差距大唔大

大後期打團戰凱格勝，開大切對方後排
單挑就夜叉高凱格半班

我自己第一隻英就玩凱格,果陣凱格仲係邊緣人未buff,個人覺得凱格只要龜到出關就好好用,2技回血續航力高,大技免控又有位移唔易比人捉,拆塔又快打團又得,特別而家咁多強控英
但見d人好似夜叉>凱格,除左前期夜叉勁之外仲有咩原因

點睇單排拎敗方mvp仲多過勝方mvp

應該係隊友問題

夜叉強開又坦
凱格要靠隊友留人
點比得上夜叉

玩左17盤哥德
對線真係勁
除左馬洛艾瑞呢兩隻bug，應該無咩幾隻打唔過（象仔凱格免控可能輸？未對過）
瑪迦凡恩都64開 純講單挑
而且越後期越勁

但團戰都係好唔知點
都係poke+保排
無咩carry能力

出裝都係唔好出頸錬 直上王冠
缺藍就出吊飾 唔係盤盤都缺

啱後期陣容拉打發育

係咪我永遠都係咁黑仔

聽日再打過啦 聽日一定會好天嘅
打機同賭錢一樣唔好唔信邪

有冇巴打可以一齊組隊打rank?
打街埸打到灰
依家C

象都係同你和平清線，counter係指團戰多過單挑
瑪伽凱格換血輸少少唔太緊要，始終有撐線續戰力，免控/無敵係被強奸/強奸人時用
個人覺得對凡恩用中距離英鬥poke會好過刺客英博單殺
咁用哥德應該幾好打

聽日打風喎ching

好唔好天 觀點與角度嘅姐

G記食狗屎啦
莉莉安新造型又要課金抽

退game保平安

超人推到咁廢都比人吹

唔敢 都係官方渠道啦

其實而家幾好天 應該半夜先來料

安奈特算唔算完美counter晒阿萊斯特 貂蟬 夸克 哥德爾同艾瑞

好高kda

荒蕪/覺醒 搭 精靈 玷污/龍爪
除咗凡恩，仲有咩角色可以套用以上奧義

凱格?

莫拉?

凱格金身精靈玷污

我用覺醒精靈玷污

唔好玩la ，而且艾瑞果招強控黎
呢度全部都兩招控技

勇、凱格、莫拉必出la
夜差、免仔、卡莉、龍獸都可以

點解咁多on9打排 雖然我都係。。

買多啲奧義再買其他英啦
你格硬就第日都要買
轉邊山形咁買

星期六日, 平日放學, 都會feel到遊戲玩家質素明顯下滑

勇一定帶百穿
兔仔全暴怒/5暴怒5覺醒

有冇巴打一齊玩

有時遇到一兩個隊友特別廢 崩線都唔緊要
因為佢可能仲有火 會係唔知邊個時間點突然覺醒救全家

我係最撚憎d發夢遊魂 唔知自己應該做咩既人
戰績經濟唔大問題 但每個決定會逐d逐d咁蠶食我方既優勢
例如賴線唔遊走、我拖人 其他人唔拎塔唔拎大型物件、該上唔敢上 該退又繼續打

結果兩波團戰就反變逆風

爆晒線唔緊要 最多都係 4打5
有發夢撚隊友 直情5打7咁

好撚柒認同，有冇巴打可以帶升

有冇a排衝s 巴絲
打左幾場一係掛機狗一係痴線佬

如果星期一打風一齊衝

如果打風個個喺屋企應該多人打

雪葉講呂布
竟然話出CD鞋
真係未試過

感覺cd鞋邁向緊以前靭性跑鞋個百搭地位

有冇巴打加fd一齊打

咩排, 咩位

b排

求carry

識打幾多路

射手

相信你喺呢個post好難揾到人同你打

我估呢到最缺應該係輔野

玩得射手唔會唔識打野掛

B排唔肯定

相信ONE vs JT會係GCS最好睇既matchup

梗係ahq vs ms

睇下有邊隊可以同jt抗衡

去個廁所番黎應該打完

希望唔好斷網，一陣有得睇比賽

颱風就是要睇比賽 不然要幹嘛

原來one對jt係榜首戰
感覺好似冇乜大戰宣傳

無SMG丫嘛

想睇鮮佑全攻甲蟲

呢個陣用納克比較好吧

睇下st 三圈陣發揮如何

兔夾佩娜都穩陣

解決夜叉既方法: 打雙抗壓

依家多數都係艾瑞諾可西嚟打
然後分推邊唔敢首揀

宮廷起手跳一個都留唔到

poke陣打佩娜真係難打到

One開戰都係要靠夜叉
馬洛起手跳完全留唔到人

winds用閃bait左一波來保龍

or鏢中

覺得ONE應該用卡莉
保持我認為佩娜應該配兩隻拉打英既睇法

證明hualin 仲未去到gcs中路top 既位置

守係留唔到人既，但係如果唔係金納死個兩波，係one team攻緊既話兔既標同馬落既大先會有用

配金納我覺得要隻4等強勢嘅打野位好啲

之前蝙蝠個思路就幾好
納克更好 咁樣

卡莉應該會幾好

不過對面選艾瑞就係想留一手防刺客

除咗拎戰鬥龍攻塔嗰波有用
好幾次馬洛大jt全部拉走
睇落好智障

鮮佑開台成日用甲蟲
仲有洛克都唔錯

ONE完全唔考慮卡莉

情人真係幾勁，可惜對面係yuzhon

JT都係打四一分推最好睇

所以馬洛我都係鍾意winds呢種砍到對面交晒招再跳
令人絕望到想走冇得走嘅馬洛先恐怖

小葵做訪問先至叫有野聽下

好似剩底matchup都唔太好睇

唔係佢砍到輔野殘下都爆唔到中塔,jt 真係贏在全隊夠穩少失誤，拉就拉打就打

睇下bv會唔會比新仔打爆

森哥入ms
ms係咪嫌唔夠多hater

Benny每次訪問都好多訊息量

等睇6分鐘投降

係喎ms暫停大法風格幾夾

MS隻打野成場唔知做緊乜

走去針人魚

only決定真係差到呢
對面交晒大招唔打一波多打少走去救必死嘅夜叉

Who is 森哥

MS廢撚到

Mori

每個禮拜指定對白

wayn心機好重

宇翔真係回塘

預判凡恩閃

安德森

連納克都用唔好 佢就真係無用

跟bv學玩納克

點解WAYN食野怪係咁空標

wayn打野怪係咁空標

無拉screen
我練哥德都習慣緊拉screen

米克係咁串hualin

Mad做開戰方成件事好怪
個陣擺明係靠免傷復活拖住唔死等納克偷塔
團戰點打點輸

Bv飛宇翔唔退係咩料...
完全唔明呢個play...

Mad仲未有拘魂

事實證明無論身邊幾多敵人都要拎黑暗之賜

控住執起救一命
咩料

邊似係Wayn主XiXi輔
明明就係Ran主call

蘭特用刺客打野
係咁ban射手做乜

又拎贊尼爾打夜叉

又玩鳩海牛

唔反蘭特了

呢下9刷比人蹲

佢都係無咩機心
會留個影喺路中心

點解HKA咁troll都打得贏smg

後期版本

勇咁肥點打

其實我心入面既答案係... smg更troll

安奈特

咁多次終於俾人捉到

北川有冇一次係推到人

海牛最尾果下

一下推死兩隻

其實超人似乎仲係T1
只不過要睇會唔會比人counter

其實呢D順風局收頭既無咩好wow

感覺超人打射手邊幾好打
唔知對凡恩點

海牛超人

比凡恩撚 zone住打 一出去想食兵就黃鏢 好D就斷飛 唔好都射三鏢+

聊天室好多SMG死忠

勇太早簡啦

依家邊線真係唔使太早亮

無英係無counter
連瑪迦都有龍馬counter呢件事真係好誇張

chichi兩次制裁唔到條龍

Chichi連鬼之制裁都發動唔到

EZ呢鋪兩波處理都勁靚

第一個buff都係

佢鬼係因為佢次次都用有霸體(納克莫拉)
比贊尼爾一跳, 點鬼得起

HKA要計一計buff控一控藍 再比凱格肥贊尼爾就廢左

北川首點1技去搶buff又幾識執生

真心講贊尼爾1lv係應該點跳 傷害, 控制, 穩定性都好過點盾
完全唔知點解點盾會變左主流

smg

今鋪真係天祐SMG
playoff都入唔到既話真係好尷尬

上季到今季都咁
陣容問題 再係呢5個人既話真係playoff都冇份

哩獲SMG可以點搵戰犯
個個都咁廢

一開頭hanzo塔邊俾人捉
根本成隊都打到冇哂信心

首buff首龍都制唔到
我都會懷疑人生

蘭特係幾有諗法

贊正常1等都係保守清兵
咁點2好正路喎
即係你象邊1等直接清兵都係點2咁

有冇人講解點解ck一定要佩娜輔助

首先, 其實跳先係2技, 盾係1技
然後1技傷害高得個150左右, 你跳完A多下就在返度
再者1技野區戰完全無用
最後點盾分分鐘比人zone兵線上唔到2, 繼續zone, 直至上唔到4, join唔到龍戰
二技有位移就可以跳過對手尾兵 無一技咁慘

呢幾盤唔係佩娜既問題吧
一盤龍路比勇打崩
一盤輸制裁之後亂晒+EZ神勇

佢係盡左力，只係單睇第三場有隻有cc既坦係前面係唔係有可能唔同結果呢？

Btw 一隻覺得ez係too 3 中路

太耐無玩記錯自膠
通常唔會揀贊嗰路做1等野區戰
單挑換血手段都係盾行先
至於俾人zone，以今日贊嘅對手嚟講，
夜叉諾西或者得，塔拉凱格未必打到咁兇
更何況職業賽要驚中輔嚟幫搶鳥
要zone贊就更難

嗱, 咁一般來講, 對住象既話通常都係揀D團隊增益角, 佩娜呢方面差唔多係最佳選擇

HKA個象仔pick係後手counter
個pick係好好, counter左SMG個閃電俠+馬洛+兔仔標combo

SMG一係一開始就pick象再揀CC combo陣, 一係就唔好用CC combo, 出蝴蝶拉打/金納保排

盾唔會有換血優勢啦 你1lv個盾好薄(~500血) 一係比人避到 一係就你爆之前打爆到
塔拉凱格係唔得(呢兩隻我覺得係比贊尼爾counter)
但仲有好多英zone到贊
eg愛里熊貓呂布超人

中輔呢D 你有我都有架je
如果要大家唔食兵1lv開戰 更應該升跳啦

其實一兩場打得唔好都唔係大問題，最想知smg係咩套路3場都用美娜做輔姐，三場都見唔到有特別大火花

我就覺得佩娜T0輔助既
非指定暈技加血加雙防, 你未必睇得出佢有咩用但係佢係好大貢獻

心淡，正身上唔到星，開隻分身打b排，打到心灰
一個排位玩古木（好似係第一日出？），結果狂送

一個打野悟空唔出野嘴，仲嘴話上到s就明，仲以為佢s開小號玩啦
點知幾百場，55%勝率歷史最高b
如果s 點會咁低勝率

舉報完嘴炮、送頭，又有咩用，一樣跌排跌勝率。

感覺古木係可以做sup
1等點2技強控、1技可回推、大絕範圍緩
控場唔會唔夠又有霸體夠穩定
仲有企草叢都可以回下狀態

我覺得幾勁 傷害同控技都好
係軟少少，但入草識回血已經贏曬，又有護盾

Gyyy

首先需要搶到古木做測試先

SMG搞成咁。。

幾時換走ck

聽mic check覺得係hanzo D call唔掂

古木個霸體即係點解？

但ck bp係幾不明所以
eg超人贊尼打夜叉

星期六日唔好打排
地獄黎
本來諗住自己呢邊雙射等死
點知對面三法
B排on9可其多

由其係季尾, 正常少少既人都上哂去A-S

其實唔知係海牛要定CK揀
後者既話就真係on9

免控

而家打B排就係 唔好理隊友點 閂打字
好彩既話對面on9過你D隊友, 就會贏, 你D隊友雷到你帶唔起, 就會輸
無咩樂趣可言

唔知係咪睇得多優先推塔學趙雲
打左十幾場排位啲勝率幾唔錯
有送頭不過擊殺都唔錯
但有時隊友殺得重多

C 排

古木好淫賤 但都要出把劍 大力好多

邊把？我有時出全能

我都係閂打字
坦白講睇得多佢地啲文字chat仲煩尻

剛才我仲撞到個痴線佬，台仔黎
入場揀角嗰陣
佢打『叫我一聲哥』『我就讓你贏』
跟住無人理佢
佢又講『沒人和應嗎？』
咁撚痴尻線都有既

你可以覆佢
「兒子, 爸爸帶你飛」

試過遇一個隊友 類似講：叫我哥哥 不然就掛網
結果成隊冇人應佢 條撚屌真係掛機

其實會唔會係角色池問題？ （海牛應該識瑪加但點都好未係職業實用過 ）

玩牛成日前期執人頭俾人屌

再差都有馬洛阿杜恩啦

如果你為保排而死應該冇人話你
但你出左去送頭咁人地唔話都對唔住自己啦

古木技能組好似冇乜保命
坦力主要靠裝，似控場多過坦
行線唔係唔掂但佢入場都好易蒸發
覺得似哥德爾呢種

一技咪退場

執人頭,即係殺對面

笑左，頭先玩古木sup
個凱撒話我做咩唔出輔助裝出狂暴 我話狂暴硬，果陣我6lv

佢話狂暴垃圾裝都叫硬 ，又話輔助裝先勁

卡係C排D傻西成日殺完人無血都唔番城死都要推埋座塔
之後送番兩座俾人

入一次場得1 下
冇護盾點都要有招位移啦

我都係
所以我剩係負責自己條命
其實睇住自己條命係基本
佢唔睇你唔好陪佢顛就得

1技可以穿牆啊

哥德爾炮炮到肉 唔洗進場都有傷害
佢呢

要講佢係似阿杜恩

暫時除左鞋, 唔覺得有任何裝比風魂紋章CP值高

我覺得出輔助裝好睇隊友，單排我好少會出
呢幾場試下換風魂睇下會唔會好啲

就係見到馬落被ban 但係唔記得仲有阿杜

Bacon打了

Bacon個狀態感覺似秦國smg

技能似
阿杜恩有護盾
古木有得回血，其實應該做輔助比較好
15 秒CD

唔係好明snck個思路
以為龍馬係為對線counter瑪伽，結果係走中
然後諾西唔係頂艾瑞
雙邊爆晒線

大有晒霸體護盾回血，你哋咁都話冇保命都幾苟刻下
然後2技強控、1技可以走
覺得係坦到對面以為殺到引人追，然後拉起血線嗰種

其實sup唔出風魂，你係抵俾人屌...

又好似試過圍佢之後好似殺唔到

新手昨天開始玩
依家打到上C係咪應該開始買奧義

snck暫停後真係一步錯步步都錯

玩到馬洛被ban 算係咁
傳說對決太少英上到大場面
3ban 根本唔適合

一日上c...真定假啊
你夠英打排位咩？ 你打足24 小時？

抵比人屌啦
狂暴係乜？狂暴之手？6lv輔助出狂暴之手介要唔出輔助裝，隊友真係喊3聲

打錯係d

其實頭po係咪冇人會睇

睇睇下醒起mb 係咪未玩過夜叉

Btw 見到remix 終於係4lv既時候行出敱路有d欣慰

各位巴打 想請教下有無咩打野英岩用呢套runes
猛攻 精靈 龍爪
本身用開刀峰同琳蒂
唔該曬

無印象用過

要攻速既物攻英都適合用

不過你應該諗左你適合用咩英先正確
如果你用英雄遷就奧義, 即使果套奧義fit 隻英, 都唔代表你適合用

甲蟲、蝙蝠之類
攻速用覺醒啦

本身想用莫拉
用左一兩場 完全唔識用

我都有諗 洗唔洗換走猛攻做覺醒 好似凡用d

莫拉主要必殺技係二技比個邊位人地踩然後即開大技

我堇係用呢套 唔出聖劍

咩排

B

睇到訓著
完全唔知打乜

不過我咁用係因為我唔齊爆擊奧
我堇：破陣全能天叢死鐮

聖劍係贏後期，團戰，AOE傷害
全能係贏前期，單體，拆塔傷害
覺得後者實用d

海牛阿杜恩用咩奧義

d職業選手有無得邊到睇埋佢地d奧義 出裝

Winds 金身王座龍爪
無 睇直播問佢地/fb

算啦南巴 都已經知好多討論都冇經多場測試
我琴日都只係玩到兩場輔助
好易蒸發個觀點 恕我直言 不敢苟同
你只要身上有大 半血以下都可以配合隊友主動開戰

古木應該係T0 輔助
恢復 控制 坦度 CD 應有盡有

4刺殺應該係因為堇既1lv攻速閥值係9 再多攻速都係無用

但睇返呢個post, 堇既攻速閥值係9.2
唔知係咪傳說同王者有D分別啦下

攻速閾值呢樣嘢真係幾微妙

卡莉:
權杖*1 荒蕪*9 精靈 玷污

哥德爾:
荒蕪 精靈*5 庇佑*5 玷污

堇:
覺醒*2 猛攻/暴怒*8 精靈*6 奪粹*4 龍爪
9.2%攻速

莫拉:
覺醒 精靈*6 奪粹*4 龍爪
22%攻速(閾值為21.2%)

琳蒂都係用堇個套

睇海牛超人嘅片
4 隻buff 推埋一齊

做乜打打下個server壞咗

基本操作
利申做唔到

隻GAME D人真係痴撚線
場場對面明知有夸克
一開始都FACE CHECK俾人打到仆街
5分鐘唔洗輸6,7個人頭
10場有8場都係咁

你講練習場？
其實應該好多as排玩開超人都得

古木太屈
15%傷 40%坦
有邊隻英打輔助可以做到咁

仲未計佢場上控場應力

如果壞多幾下又會開始唔跌星

已經聞到Nerf嘅味道

今朝又黎一次
搞乜尻

琴晚打排有條友一入場就被系統判定走場
唔知係咪彈左
不過睇佢信譽得87
眼白白睇住粒星掉左
對面5 打4 都差啲打唔入
屌佢老尾

我真心覺得官方要搞下呢啲野啦
人地有心上星
被呢啲人搞一搞
罰佢坐幾日監唔畀打排最好

蝗者有路人走場既話，佢會送你d安慰品做補償
咁樣其實幾好，條氣都gur d

我輸贏都預左
但佢咁明係入嚟玩野搞到4 個人掉星真係好無辜
我真係冇地方發洩

不過之後又撞到個歷史S 排carry 強上星
當打個和
喺C 排根本虐

民怨未到最高點 傳說唔會做住
呢D係經營手法黎

其實而家隻game 推推下C 排已經最低，先搞到D 排咁多電腦場
我朋友以前打到B 排，而家喺C 排都難上返去
我開始識玩都準備離開C 排啦
所以C 排梗有呢啲人
去到B 排先係真正玩緊隻game，開始摸索下啲技術

不過唔知係咪玩輸出先易上分
呢排打排主玩卡莉
唔知係唔係以前大技問題，而家輸出真係高左，打落去人地度應左
我出開第一件大裝微笑
順風局人地刺客打野冇乜經濟打一套都冇乜事，直接隊友幫手反殺埋都有
正常一場死3 次以內（不過記得有場被蝙蝠俠殺4 次）
馬洛斯唔識玩，唔知幾時推兵幾時支援，有時隊友衝入去對面半場搵交打
我就另一邊推兵

卡莉點會第一件微笑 一係冰杖一係爆杖
卡莉手咁長你會比刺客捉到就係你走位問題了

不過可能我選角問題
人地要坦但我冇英焗揀馬洛行凱
行魔龍就好好多
同埋我太執著賴線農
而且隊友打交我都要睇全場兵線
最基本就睇左自己條線再睇中路
可能都係我概念問題

主要驚中間被人打
我睇地圖但睇唔到個野

我都好想脫離C排
次次重要關頭要升等既時候都會安排掛機或者中離人比我
又或者自己team打野嗰個050咁樣樣⋯⋯

要幫野，唔好怪個野
你當佢萬能先會咁話佢
冇好多打野可能佢唔識打
打野係最深
你33 秒一條兵線
佢要計嘅係以90 秒重生為一單位
中間夾雜幫拖帶風支援助攻擊殺
不過佢送頭應該就唔係好識打
但好多都係冇人揀先焗揀打野
我自己都係呢排學打左十幾鋪趙雲
有幾次掂都係好彩，有時啲射手重肥過我
你想改變C 排個風氣唔應該畀咁大壓力打野，只會搞到愈嚟愈冇人敢打野

90 秒野重生時間，個打野速度絕對影響經濟量，個打野好多時冇要求人地幫佢打
你行線33 秒一條兵線
做又36，唔做36
個經濟量梗左嘅
但個野被人反左就乜都冇
畀我係個野冇人顧野會好緊張，又有罪疚感（攞左個野區望一望個經濟表衰過邊線），個心都咪話唔灰

同埋打排心態要穩健啲
前幾日差1 鋪上B
點知連輸3 鋪
之後試過C-1 冇星
你有實力遲早上到
洗咩驚嗰一鋪半鋪有人伏你

乜都係打野岩哂啦咁

你有冇諗過佢都唔想揀
但冇人打野可以話必輸

你咁講我都可以話你講乜都啱架啦
你贏左就話個打野帶風令到你贏
你咁勁你打野囉
CARRY 全隊你責無旁貸

有個無敵嘅位打左就必贏
但竟然冇人打
講出嚟都唔怕笑死人

呢隻game 五個人打
你打落去以自己一個人去打肯定上唔到
識玩嘅人係識配合製造攻勢
一個人玩咪送頭囉
我唔係個打野唔識打都要幫住佢
係話你忽視隊友

不過佢唔識打係應該自己練下先
但真係冇嗰時佢唔係樣樣皆能
都會為左條隊焗揀一隻自己冇乜信心嘅角
都好過你又唔敢打又要話人
以為自己係應份贏咁
輸左就唔訓氣
你輸係有理由唔好怪晒個打野
你應該練埋隻打野等條隊冇人打嗰時自己去打

聽日開抽莉莉安中秋皮膚
各位巴打準備課幾多

得SUP無人搶
D友搶完又唔識玩

前兩日打NG有隻C排馬騮打左6.3%輸出

重有C 排而家應該真係全game 最下游
D 排係以前都上唔到最多係C 又冇打幾季咪落返去
E 排直頭新手啦

你想以後有星摘係應該要每一條路都玩過
角色就算少都要盡量玩過對線都方便好多
揀死幾隻嚟打你識打極有限
我未接觸過打野嗰時都以為打下野收下頭好爽
其實係好難打

好彩我有啲局數見到有人用牛魔王
殺到人添

諗緊玩下超人輔
出嗰時買左玩左排

我想討論呢個問題多D
我等巴哈報告 睇下個range再決定

P.S.排位打多幾場自然會上去
唔好諗得太多

課到有

Sponsor 下小妹好唔好
最多陪你打機啦

SUP太食隊友好難CARRY
就算你點肥都唔可以一個打幾個

巴打指抽中既range?
我想講之前紅蓮寶箱個陣好多新手一抽就中囉
我專精抽極都唔中呀屌

謝謝課長讓我有遊戲玩
巴打上次有無抽紅蓮寶箱?

係啊
不過新手易中其實都好合理 鼓勵佢地以後果斷D課金
好多老手無論機率幾細都會課 唔需要鼓勵 已經上曬癮

本身有紅蓮

Sup點會肥到...
依家sup比以前有影響力好多
保排多招主動技食手速睇血量
開戰要識配cc鏈
進退視野又睇你頭
已經唔係躺分位

有識比視野既sup成場真係打得順利好多,sup賴線既話做打野好似單打獨鬥咁

我個次都係玩左幾個月，第一次課金咋，咁都唔撚鼓勵下我
課左八百幾止蝕離場，屌佢老母
(叫有個伯爵煩恩皮做安慰獎囉屌

識玩嘅SUP會主動開個風紋主動
等你可以加速衝前收頭

葡萄死

睇到伯爵Skin個度真心feel到心酸

其實而家畀左好多條件人玩SUP
以前就話冇經濟
而家有件裝好好多
攞視野又重要
玩得好都好有發揮

你上到a,s 排咪視野睇你頭
b,c 都係鳩衝face check線都唔推周圍搵人打

希望今次易中d啦屌佢

話說我用水個件輔助裝
同中路一齊食線係咁比人叫撤退

快啲走啦你

諗左陣卡莉都係早期出魔穿比較好
殺人方面比較順手
後期換CD 鞋出埋混杖應該好啲

Cd鞋/冰杖/惡魔/皇冠/混頓/最尾果件睇情況/復活/拘魂/綠書 我玩卡利係咁出

輔助裝我淨係會出風神紋章 其他都冇明顯作用

銀輝改左之後我覺得都OK
其餘兩件就真係唔知點

出魔穿鞋好似真係冇咩為
有時大技回得唔夠快打唔到下一次

都係果句，練多幾隻實際d 卡利後期英黎同埋我會選角果陣睇隊友多埋身打先會用 其實而家節奏咁快一隊真係唔好有2隻後期先勁英，多數等唔到後期就end game

我反而覺得依家係後期版本喎
係一兩隻撐大前期已經夠

其實卡莉點會出惡魔笑

首先你真係完全唔需要坦度
全隊死晒都未到你死

第二惡魔笑係適合短CD既AOE poke
eg蝴蝶分身, 金納彈彈波, 瑪迦暗影水
卡莉得招大技係poke, 仲要CD咁長

卡莉特色係有好高AP但技能無足夠既AP系數
一技一段好似得0.3X, 大技一段得0.09
所以出爆杖秘咒之類會好好用

我自己出裝:
黃豆 魔穿鞋 冰杖 爆杖 王冠
秘咒/拘魂/混沌/血杖

諗住一技燒人咋無諗數據方面

新手上路，有冇巴打一齊打
街場好難贏

打坦用同埋保命發育

幫我開個已經打完新手教學嘅小號 我得閒就同你打

想搵隊友打排位，得D

宜家啲bc排唔係周圍同人打，調返轉係死都唔打
團戰緊去清啲無關痛癢既兵，就算魔龍2人緊都可以見到對面殘血射手繼續清兵唔a兩下

一係就團戰緊叫曬集合都返自己路，一係就明明見到對線自己果個唔見左/小地圖有兩個對面一齊行都繼續清兵/蹲自己路條草，然後幾秒後另一條路比人壓線壓到pk叫曬救命仲要清完兵先識過黎，然後講句消耗對手別開戰 成日心諗，你到底有冇見到自己隊被人壓塔壓到塔都爆埋仲點唔開戰

我覺得低排，bc排最重要係識支援

我見親果啲都係掛住打唔推線
3分鐘可以俾人推爆第一座塔

唯有自己練勁啲carry la
雖然我就做唔到

場場被迫玩support點carry
次次想玩下上路凡恩又俾人趕去下路

一樣 對面脆皮多就 混沌轉爆杖
奧義荒蕪精靈沾污

塞1個權杖
攻速閾值

仲有無人玩
好憎單排啲路人

係女咪同你玩囉

認真個D話搵到唔人玩嘅
或者CD排有困難嘅
不如幫我開個小號
我唔想打咁多新手任務
有人幫開就一齊玩

絲打咁撚好人既
(其實肯覆我呢個毒L已經好好人

紅巴
其實我一直想開小號
但我好撚懶 如果有人幫我開我就回饋下巴打

一係比個b排小號你玩 冇奧義

都好 反正我拎黎同大家娛樂下

係又點

講起差唔多成個post都紅字

鮑鮑換星星

不了不了

小妹想蕉fd子25號switch開服一齊爬😘

低端既巴打都可以搵我一齊玩
利申:低端b3

洗唔洗又課金買過哂d英？

要
同手機服分開

乜撚野鮑鮑換星星

25號出？

再諗過卡莉出裝
黃波>鞋>惡魔>冰杖>皇冠>爆裂

前段咁出
有回血大坦就出埋拘魂
大後期又係睇對面
睇對面如果好坦賣鞋轉混沌
對面有人捉到你應該賣惡魔轉吸血杖

出爆裂又出混沌係因為如果大坦係咁迫就狂出1 技
賣惡魔後期被人遠距離poke 出晒穿透物防已經冇乜用
轉吸血杖個護盾值應該大好多
而且護盾個被動冇次數限制

但冇計過唔知混沌+ 爆裂用1 技打大坦嘅效益會唔會好過混沌轉大書
但如果你魔攻勁人地一定出2 件以上魔防裝
咁計應該混沌好過大書
但若果人地冇回血大坦咁就唔出拘魂出大書
血杖個被動護盾，嗰時2000 魔攻，呢個數係計拘魂唔係大書
護盾大約有2000左右

轉雪葉:
增加25%的魔法吸血，生命護盾：生命低於40%時獲得一個吸收450+英雄等級x50+0.4魔法攻擊的護盾，持續4秒，這個效果有75秒冷卻時間。

450+750+800 = 2000

有無得用番電話個ac

幾時先捨得nerf隻莫拉
失晒衡

諗漏左秘咒
如果大書唔出
人地大坦行前摟打可以有機會A 下扣多少少

不過出埋混沌、血杖就已經30% 冷卻
，大技就21 秒1 次，好尷尬食藍又唔係

不過秘咒除左咁用就好似冇暮光咁好
當死晒每邊剩一個，普攻暮光連A夾埋血杖，應該吸好多

add我

ID?

照計冇

即係要重新課金

你仲想點nerf...

咪玩啦

莫拉比人控到就蒸發
再Nerf就陪伯頓 阿茲卡

阿茲卡依家唔廢喎

有冇tg?

莫拉竟然仲有人講

諾可西宜家算係T 幾 衝唔衝到排

冇玩過 最近冇睇人玩過 唔清楚

咩都衝到排
但單純比較邊線而言 個人覺得諾可西係T1

輔助一線而家係邊隻？

安奈特 超人 美娜

伯頓好慘
威得個零星期就即時變做垃圾

玩開夸克見到安奈特真係屌岀聲

係 利申專精
但安奈特好吃隊友
同埋打逆風唔掂

等我練下美娜先 我用開愛麗絲 得b排

有得抽莉莉安Skin未 半日都過左

用緊啦喎

係下面活動果度禁入去

我打開jg

愛麗絲nerf左勁多

返工冇mon住

Thanks

我覺得可以出
定身定到痴線
有大冇刺客敢入嚟

終於上S 凌晨啲人廢好多

巴打幾多入手？
我仲未敢抽，紅蓮太大陰影

唔係好識玩大象
前期成日都坦唔起 但團戰冇得唔join 一入去兩秒都捱唔到
奧義 金身庇佑英勇

利申玩單中

多數起手出黃波 試過成隊軟皮又冇人出輔就我出輔石
但好似仲衰

1800點卷

同我筆直差唔多，希望入手到啦

單中唔係正常玩法
唔好只做坦
就算用牛都要輸出
主裝回血回魔
輔裝出水唔出風
大技扣起幫隊友解控
不停拉打唔好硬衝

個場係勇 堇 蝴蝶 同 法小醜
個場我出咗風石先 因為我見冇會出輔裝
結果就坦都唔坦下 仲要對面有刀鋒
兩波畀人切菜咁就輸咗

b排單排打開輔真係好攰

愛麗絲依然好用 但遇到隊友on9唔肯出坦邊就gg

想問問美娜應唔應該出攻裝？

我打開低端 有一邊就可以carry

出黎做乜 都未出到第四件都完場

有咁勁咩

一般黎講打到12-15分鐘 輔助大概就係5K-6K呢個range
過左20分鐘就應該每個人都有D責任 除非有人玩野

唔識玩咪轉其他英
一定有隻夾你

仲有 古木 魚人

卡莉秘咒好易比人捉
除非你意識極極高

牛魔王係咪BUFF 過黎
以前見到牛魔王覺得仆得街
而家見到牛魔王覺得好硬幾安心

一直都覺得好坦 幾好用

added

1300點卷入手
一抽抽300
之後40吉簽+40咁抽

哥德爾buff之前用佢多，哥德爾buff之後用哥德爾多

牛唯一問題就係大技命中
但識玩輔助嘅 幾場之後多數克服到

單中喎
我仲轉轉既話到隻唔係坦就一定輸硬

練英啦
象宜家都係排位BP Counter 人地D CC用
你堅持單中要用嘅 只可以講象撐到有裝就可以一邊開大追後排然後2222222
單中前期出多幾粒回魔石 方便你有魔可以poke多幾次對手
利申: 只鐘意玩經典模式 其他模式冇研究

就係想問大象有咩技巧同時機
同埋我係唔夠坦 唔係唔夠魔 死得咁快魔都用唔到幾多

對面CC出個下 或者可以收頭 直接開大追後排然後2222222 冇技巧
賢者 生命法杖 惡魔的微笑 出翻D攻防一體嘅裝
唔多需要考慮隊友 因為你隊友可能要用唔熟嘅英 自己打輸出吧啦

留名

有無美娜神教下路應該點上手
我而家一開場去中路草堆拉一下 但射手唔係次次跟得上
玩開單排 但同場既人好似食左豬油糕咁 節奏放慢晒
應該點應付呢d情況？

你去中拉一下射手嚟幫手
你肯定做到攻勢？
你識拉人地中路人地隻輔過嚟幫手你都係3 打2
唔知你咩時間拉，如果第一波兵線
當你下路魔龍
人地打野由紅打起見到你中路草打大交，人地上左2 你乜都冇拉一下
隨時個射手被人首殺啦
咁情況你個野由藍打起你都係4 打3 ，但人地魔龍都實到

咁應該一開始顧左自己野區先？

有攻勢唔係唔好
可以幫隊友攞錢攞經驗
但你Lv 1諗住叫射手幫拖隨時變人地食糧
你美娜係可以強開
又要睇下打野動向，自己同人地打野又係咩料
呢啲入場就已經可以睇到

你應該係果d唔撚睇地圖就覺得隊友一定係身邊既人黎 開波幫打野探草睇下有冇人反野保佢上四等再返去魔龍保射手兩頭走一般係咁玩

我有睇 次次都無隊友係身邊
知道有落單都唔敢開 要跟住佢地行
不過我排極都係得b 可能我打法都有問題

儘量思考下隊友咩距離下可以同你嘅CC接到Combo
現實就係單排你改變唔到隊友 只可以從佢地方向思考改變自己
例如非常保守嘅隊友會認為打野去到線上先係進攻嘅號角
咁你知道左個行為模式之後 就諗辦法做應變
例如睇打野做緊乜同埋其他隊友嘅距離
儘量保持自己狀態 諗辦法等打野過黎幫手

有排學

其實你咁樣唔算錯
美娜最主流開波玩法
鳩衝去磨第一波中路兵血
拉到輸出就拉
然後入L草
期間睇兩邊人數分佈

打野1等待機唔應該喺buff位
應該要喺L草牆後伺機行動
如果打殘到中路/sup就可以入野
冇機會先返去開自己buff
另外1等有用嘅邊線都應該嚟L草補輸出

如果成隊唔識執生一切前期策略都係白講
無入野意識都係行行企企搶下鳥等打野上4
中路係開局兵家必爭之地
你見比賽開波都係個個開晒位移加速衝去搶中路視野
所以你盲探中路草呢個決定唔算錯

Switch可以同步英雄

一次only.....

好過冇啦
我本來係預要重新打過㗎

想問下依家主流有咩打野

堇 兔 狐狸 琳蒂
納克 莫拉 蝙蝠

唔該

話說呢到偶像海苔呢季E-S企劃133場77%勝率
勇神都打緊但應該冇之前9成勝率咁痴線

海苔都係無課無奧義1lv開始?

佢好似係去數字網買？

如果有人借冇用嘅小號比我
我就陪呢個Post 孤單嘅 BCD玩
9點開始玩

準備睇升降賽前哨戰

小葵終於返主播位
睇嚟喵少入咗冷宮

正皮

空氣流傳人

亮哥連mg都打唔贏...

訓左無睇，MS贏左幾多？

勇神回曬塘啦，睇佢直播長期有失誤，掛住同觀眾互動搞到撻曬Q

好懷疑ONLY同MORI 有冇單排上S既實力

Mori係咪安德森 咁都出返嚟玩

魚人sup帶制裁唔遊走玩雙人線
莫拉出龍骨
aa又贏

覺得冇 魚人儲怒氣咁快 都要扣咁耐

明明魚人同莫拉咁易接都玩到咁

Ms打野輔助堅弱

不過亮哥真係好撚雷

亮哥真係好無用

睇hanzo不停空拳然後進場蒸發覺得好治癒

完全冇做到野

有閃有大唔知點解要丟空氣

SMG
呢個BO3 大概可以認清而家既實力係邊了

呢場反而我覺得係海牛+Hanzo打得幾差，亮不斷龍經濟拖住對面但無人跟

其實一早要蹲一波5打4
但佢賴線到天荒地老

想問下齊爾宜家係咪好廢
見比較少人用

空氣流傳人唔係浪得虛名
亮哥逆風佢一直賴線無咩用，另一邊4打4一直輸

我見有幾波得佢一個沖後排打殘晒跟住死咗，後面輸出無跟
Btw Hanzo拉茲真係

唔廢 一開波一定要安穩上4 同打中後期

角度仔

每個禮拜都要講 MS真係好撚廢

海牛Carry

打野同輔堅廢

YOUTUBE班SMG FANS嬴左MS都HIGH到咁

我覺得係ms先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但ms廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊op班底搬晒去浪live，感覺都係廢，一換牛仔褸果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

頭先開左個體驗卡，除左脆皮感覺唔太差，唔知點解比較少人用

不過真係，一比人反野完全唔知做咩好，又唔敢入侵對面野區

刺客脆就緊係架啦
隊友唔識守野區 你就去食邊線嘅經驗

莫拉出龍骨其實冇問題

why not 電刀or全能

Fw反打靚到

人魚推中哂好治癒

Ran雖然係嘈啲
佢啲開戰時機真係幾好

用坦刷4下既話 龍骨提供既攻速吸血被動都岩用
當然都係睇順手度
我地打排成日捉到落單既 我會中意全能多d

鮮佑都有講過莫拉用龍骨既可造性 打職業要疊4下比我地平時打下排位 係另一樣野

再望下MS

阿庭幾時先成材

我反而覺得11冇，衣家仲玩龍馬小丑

我估出龍骨原因係要出靭性鞋
然後龍骨補攻速

屌睇返重播smg第二場咩都係海牛問題咁 究竟ck 有咩仇口

屌其他大佬會傷自尊

無錯 基本上莫拉其實係唔適合出攻速鞋

有時打sup真係幾慘 贏又唔多謝你 輸又屌尻你 有次救條友三四次 佢走完又跑返入去打 死咗又屌我唔救佢

其實有D人你係唔洗救 救黎都曬氣
有時候你要幫最肥個個做野
你都可以屌翻佢架 不過最好就係關閉局內打字

原來超人宜家係全服勝率最低英雄，好唏噓

個人唔係幾想聽到shut down

仲有無人C,D排打緊
我玩開sup

唔知有冇留意開王者
果邊d國服最強莫拉個個用攻速鞋
納克都係用攻速鞋唔用魔防鞋
而且唔會考慮龍骨 當然王者有其他唔同既裝 但大部份都相同
納克更加唔會出半坦 國服最強都係全攻裝 然後金身復活甲死鐮咁屈手速
更考慮個人技術同入場意識
呢個亦係我覺得點解王者d人勁過傳說咁多既原因

有愛都玩唔番
太難玩

屋企用wifi玩，久唔久就斷線

王者納克一定係魔防鞋

至於王者最強納克唔洗同傳說比較
連第2 果位都技術手速都拋傳說最強納克幾條街

單排玩贊尼爾, 自問係飛得好好 65% up
都試過比人屌飛得慢/唔飛
當隻法師/射手比人秒既時候, 你冇可能救到佢

甚至乎佢地當你招大唔洗cd 咁款

smg 太沉迷超人
超人而家太弱勢
對面個陣又恰住超人
咪試下叫其他職業選手玩超人 一定仲衰

smg 自己本身英雄池淺, 唯獨海牛凱撒路英雄池深到數一數二
hanzo 法刺類法師先發揮得好 (但唔識玩拉茲)
chichi 只識刺客打野 (但瑟菲/納克都麻麻)
呀亮我唔知識咩野 好似用乜都崩咁款 (如果諾可西比海牛用, 一定勁好多 )

點解唔將超人出攻裝
我覺得出半坦根本做唔到咩優勢

超人最多半坦/全坦
全攻你進場機會都冇就收左皮
或者推1下就基本上蒸發左

更重要係, 超人你揀到邊5件攻裝

法防鞋，風魂紋章(核心），破陣，王者，天叢，復活甲

出半坦你又打唔到人，依家大把英緩同控到仆街，不如一野轟落去

你輔助出王者太拖裝
而且冇可能出咁多攻裝, 團隊根本上打唔到
你玩過超人就明, 半坦係基本

行凱撒路

你行凱撒又點出風魂紋章
咁輔助咪冇得出

自從改左版, 我都好易斷
以前斷左好易重連
而家唔得, 除非較低畫質

但低畫質既話點解唔去王者玩
所以放棄左

係，隊友會出坦

有冇人講解到fw vs one第二場最尾果波點解歪仁比艾大技捉到其他人湧上去打都唔死

Dark blessing

成日對面夜叉都照揀超人明玩鳩佢
hanzo都係唔好再pick空氣流啦，比賽玩到做效果咁
chichi我覺得射手未到top但都叫穩
亮哥唔肯做綠葉打支援，有咩計

第一次聽打路搶sup裝...

炒撚左ck 佢啦
淨係識屌海牛
打ms 都打到55 波咁

認同

贏親海牛都係關鍵
輸就唔睇其他大佬
入哂海牛數

你邊到睇韓信會出魔防鞋？
寂然土逗楓葉果d都係出攻速鞋 想知你睇開邊個出魔防鞋？

千祈唔好同我同隊

好正常
因為已經放棄其他人
海牛一個carry晒

Btw 傳說最強納克係邊個？
Xianyo係我見到 接技最順 最接近王者果d人既納克
但係技術都差好遠 做唔到強制carry
其他更加唔洗講 選手三排都可以輸比路人
王者最強納克寂然 可以逆版本ss場一打九 四五十輸出

成日吹奏/比較蝗者個d係乜野心態 而家玩緊傳就呀
你咪係台服逆版本1打9 攻速鞋納克囉
你carry到我又唔介意你咁出
carry唔到咁講黎有咩意思

Hanzo 選角真係重點，佢既lv中路我expect 應該要打30%輸出左右
如果對面係hualin ez呢d識玩既都可以話唔想比對方玩既選角，對wei 都用真係唔知咩意思

低端想問下點解旷哈咁多人鬧B 排
喺個post 反而讚C 排會揀人補位
B 排爭角色揀路打

啱啱上左B 反而覺得相反，打左5 鋪先見到一個痴線佬
其餘4 鋪打得好開心又贏到
最記得第一鋪躺分，打野刀鋒殺到開巷，而且2 邊都主動揀輔開視野打得好舒服

痴線佬嗰鋪就凱撒瑪迦，對面熊貓殺到肥晒，冇視野佢重單追熊貓
最後返到自己野區被殺，佢戰績2/8/x

但其他鋪冇咩問題，有失誤又學到野

但依家納克台服風氣都向緊暴擊型走向
遲下會有全攻擊、但夠摸到就秒到都唔出奇

我想請問有無巴打可以講下愛麗絲點出裝好

正確黎講應該ck先係重點
好似尋日兩場同一陣容
人地都知點樣應對啦即刻

銀輝 CD鞋 冰杖 血怒綠甲拘魂錄

新手
玩美娜補助 奧義係金身庇佑 英勇？
呢套仲可以玩咩
鍾意玩坦

講起又講，smg由上季到依家，打親圖倫都先輸一半

睇JT虐菜

Mad換走joey
睇嚟fishman真係有心搞
係咪換咗教練，搵到問題喺邊

Mad比起ms，至少係有內容睇下

覺得魚人坦度先改下，容錯率好高

MAD打JT前半段至少有來有往先
MS係唔知做乜春
但有Fisherman就唔會支持

可惜未換走BV

但ronin都係唔太掂
一波深淵龍戰空大，然後瑪伽無敵避埋斬就廢咗武功
之後就兵敗如山倒

唔知應該怪ronin定jt應對得好
馬洛跳大然後jt全部散開呢種鏡頭今季已經好幾次

兩隻game愈黎愈似既時候 拎黎比較好正常
傳說d角色出裝奧義咪又係參考王者 唔洗講到兩隻唔同game參考另一隻係冇意義（eg. 平安京、非人學園）
同埋冇話要你跟足王者出法
純粹講下點解台服出裝傾向保守穩陣（eg. 龍馬、以前既圖倫蘿兒） 王者出裝傾向all in爆炸輸出

證明Call得好

瞓左冇睇 BV依家究竟打咩位 ccgs萬能插

其實可以唔駛理佢
如果有睇過以前D post 就知佢岩曬架
斷水巴可以唔需要浪費時間同佢討論

Bv都係衰亮哥嗰種鳩換血
但佢算係有支援意識同肯做保排
未到衰到貼地咁囉

打每一隊有ban pick 計劃係okay ge，橫掂上一場都贏到

感覺mad依家課題係要諗放一波，然後等齊人先交招combo留人，咁樣輪流守塔我覺得作用不大

呢個咪重點，全隊有曬共識去做咩

Btw 屌jt 串到封泉 洗唔洗 睇世界賽比人屌打

Mad始終仲係會步伐唔一致，我估係om call出事

JT暫時係咪不敗

Yes

jt真係一隊好勤力嘅隊伍
雖然我成日屌star鳩龜
但佢最近都可以肯去接隊友combo
睇得出係努力練過嘅成果
（雖然呢排玩閃電俠拉茲係接技係易上手

比起某支綜藝隊

Somber有講過，FW揀人主要係睇檢討態度
好似smg咁有咩都海牛揹鍋既隊伍真係好難進步

fw風格就係少做少錯
可能就係怕做多餘事俾人捉住屌先咁保守

隻藍buff拉咗出去幾多次

SMG 最大問題係捉meta 慢，上季都季尾先開始玩射手，到衣家有人開始搵刺客陣打就堅持玩射手

一係換快d一係唔好換啦

呢種態度咪啱晒呢個拉打meta
全揀後期，同你慢慢dump到六神

北村瑪迦出裝理解好獨特

我大sun

但必死都交大我覺得不行

勇打d唔夠衝排既陣真係點打點贏

hka係咪已經當雙邊係輸出手

除左mid全隊都係輸出

開始明點解hka出百村唔出luyao

gcs始終冇一隊係似越南亞運嗰種5個接combo接到尾，就係要強開戰呢種風格
結果就係拉打當道，所以世界賽有唔同風格先好睇

GTV個種殺坦都五隻上真係好撚好睇

佢哋係每個禮拜試一種，然後嗰個bo就一路到尾
之前就卡莉佩娜金納，琴日就拉茲

All in 下季

Ban 務

勇

睇靈靈玩成點

on9仔蘭特

HKA 換打野啦

有無a b排手足一齊打

大模斯樣留個影喺路中心呢個習慣真係要改下
無心之失同睇漏眼就算啦，粗心大意改唔到的

頭先打排位，魔龍堇，坦有哥德爾
對線係凡恩同金納（唔好問點解，D排係咁
一開頭已經比對面中路上黎支援，消耗左d血
打到第三波兵線到，哥德爾過左去凱撒同夸克一齊對線女超 （唔好問點解，D排係咁 我都想知點解
然後我就俾4個人圍到死
已經無心機打，結尾慘敗

其實向低排、無隊友情況下，魔龍應該行咩角岩d呢？
如果我都揀馬洛斯呢d坦，對線遇著射手都係會被poke到死（加上低排魔龍都係射手+坦多
但揀射手無咩人會保，成日俾對面圍毆
當然如果有隊友揀左射手，我會補坦去保佢，但如果4個人都無射手，又剩番魔龍，應該用咩角比較好？
(e.g. 莉莉安自保ok，但清兵有dd慢咁，定都可以一戰？

唔夠打咪放塔，到第二座/高地都冇人黎幫就算鳩數下鋪啦 唔用射手打魔龍我會玩龍馬貪佢清兵快又有移位(打野係射手都會咁玩，盡量廢事雙射)不過D排就難講d，你都話金立都打魔龍路 解釋唔到既

瑪珈忠實Fans

呢隻野真係萬用。遇著上面啲情況自己唔死就由佢啦。都預左輸

呢場打野係刀鋒，所以我先出射手（戰士角老實唔識玩
已經龜到兵臨城下先打
或者話中路蝴蝶同打野間中有黎幫，太明顯係無策略性唔會伏人，所以過到黎都係送頭
我都明呢d場次無得救
只係成日玩射手邊線都俾隊友流放我自己一人守塔，對面就一定有2個以上，好撚sad呀

我有試玩過，唔知點解我用都好軟皮，明明出左坦裝
可能唔識用...下次限免再玩多幾舖先
巴打抽到莉莉安中秋skin嗎

如果邊線我就金身庇佑純潔
備戰就 黃豆 物防鞋 惡魔的微笑 生命法杖 賢者 拒魂

不要再說了 莉莉安抽左1360點

其實我試既幾舖都係33既電腦場，下次試下55先，多謝巴打

呢D野，抽到當贏左嫁啦

今晚開switch server?

55同33我覺得差得幾遠其實
你試下先 印象中巴哈有篇林口寫嘅攻略文
但唔好理佢話可以打SUP個Part

原來今期有限免
呢2日我玩下先，岩手就買啦
唔想再做邊線單身堇俾人圍

比我做打野就寧願係咁打魔龍路好過,我地有射手,人地都有隻射手,睇邊個死得快
特別係人地壓塔走得咁出

人地有3,4個就另計 支持放塔

有無人可以幫手上A

單排好撚難玩呀屌

我都上唔到 ,差1場上b2又輸番

我b2單排直跳落b3
唔明點解台狗可以咁on9

我一日打幾場所以又未試過輸落一個rank
多數3連輸就停,擇日再戰

唔該d香港人，唔好自以為高質過台灣人幾多
其實我遇到唔少香港人仲串過台灣人

應該11點？

玩慣電話版 驚好難禁d制

你地搵人三排啦 中野輔
如果有小號BC ac借比我就一齊玩
但我唔打野

唔好話放塔，我後期成鋪放左
對面凡恩經濟同我差到一倍，無得救

咁又唔好,就算放塔都係認真咁放
我自己就一日主堡未爆都抱住可以反cup既心,哪怕主堡只剩一滴血

野同輔好難搵

我覺得唔係S 排
頭5 分鐘打得超差都有得救
5 分鐘未出炮車根本唔會死人
如果被人強破一條路
對面起碼有3-4 個
掉返轉咁打咪得
機會就自己把握

放塔保命
睇地圖遊走
當自己sup咁玩
線趕唔切叫打野去清
自己搵位發育

有冇人去過現場睇gcs 係咪要早到

我覺得堅唔堅持真係要睇隊友，同埋睇對面觀念

我無完全掛機，中期有想轉清兵+發育食小野，但眼見隊友係咁送
最後真係sad左

打一鋪做咩要愁深似海咁

南巴已經簡單直接咁講曬重點
有時候大逆風場次 你當係學打逆風嘅機會
積極D打完佢 一定有你好處

太長唔quote
因為唔係一鋪，如果無射手而我揀射手邊線，個坦9成唔會理我
所以我話我永遠係一個單身堇
低排逆風好難反勝，因為低排既逆風往往一面倒，你點按龜一點都無用
賽季剩番幾日，希望呢兩日上到C攞鰻魚皮啦

其實我可以點⋯⋯
我係咪應該唔適合玩呢個遊戲

ng姐,冇所謂啦
聽日一定會好天既

我又覺得未必,隊友低端對面都係低端,低端場好易發動唔到攻勢拖到大後期,到時等人地有失誤就一鋪翻盤,反而高端打破左個缺口就會往死裡打,未到後期已經完左場
我係b排都試過幾次3路全爆反cup

都開左場啦唔爭在打埋落去,鳩打冇咩意思
認真起碼都可以搏一搏

已經接近兩個星期係咁
勝率由53%跌到落49%
排位更加慘不忍睹
係咪又係我錯哂呀

咁要睇下差成點

唔介意一齊打下ng啦 不過我都係低端唔包carry

已經唔係一唔一齊打既問題
係到底我係咪得罪咗個爛系統
永遠都配啲激屎既隊友比我
我係打得唔叻，但起碼我常常係敗方mvp
証明我唔係五個人之中最雷嗰個先
好啦兩三日都算，排位一路跌都算
我轉打普通55，又連輸四五日
停一日之後再打繼續再輸一兩個星期
其實沉住氣好耐，但係今日真係頂唔住想爆

咩出裝來.....
勇出龍骨破陣

咁唯有一個人做兩個人既野,打好自己
我用戰士打邊線就清完兵有空就巡視下人地野區有冇野食,有就食冇就走,中路走左去開片趕唔到番黎食兵就幫佢清線推塔

勇出龍骨有咩問題
同埋破陣喺邊度？

我意思係, 勇頭兩件裝要出龍骨破陣
其餘你出咩都得
唔出物穿打咩都慢

今季出閃電先前中期先痛。後期再換走去

出裝好多人有好多配搭
但而家只係呻緊連輸
輸得黎幾乎場場敗部mvp
我唔雷，但場場隊友雷
大佬，就算我完美出裝，都唔能夠一個打九個

勇出閃電做乜
本身有AOE清兵, 掃射動畫長=攻速慢=難觸發閃電被動

哦, 咁你keep住呢個水平啦下

你地都係最鐘意狗眼看人低

你問可以點我咪幫你體檢下出裝
之後你話完美出裝都唔可以一打九
我都唔知點覆你好

又來呢D玻璃心

得啦，明哂

我都明晒

呢鋪我都唔係主動出聲屌人
佢問問題我先比D建議
咁都可以有人玻璃心
呢個post真係

打機咋嘛有乜好嘈 系統係會找返同你差唔多既人黎組隊，你越輸得多通常d人就越閪 我個人覺得，有錯勿插另外一連輸三或者四最好停一停唔好繼續落去 最緊要唔好隊友死幾次就開始打字多過打機

應該係討論觀念同打法
唔好下下掛住呻
輸贏有原因，你輸左咪檢討下場比賽
應該要講下有咩現象
例如係咪隊友狗衝出塔係咁送
然後諗方法應對
佢狗衝死左冇輸出，都一樣有種打法
再者我唔信你場場4 個隊友都狗衝去死
將你計算在內嘅野都擺埋入去，再搵可以獲勝嘅方法你先會贏到

隊友嘅動向好重要，就算佢係幾爛都好

你接受唔到呢點上到咩排都一樣
話明競技就一定有失誤

今日秦仔第3場alpha red打bacon應該好睇

其實敗方mvp無咩好打飛機
玩射手輸出位自然易保到kda

睇埋經濟會唔會易啲睇到

有無人而家c排，一齊打rank?

MVP多有乜好打飛機
玩打野/射手最易MVP
就算ss排落到b排打輔助/凱薩都係拿得少MVP
kda唔係代表一切

其實50%左右既人 最好玩凱薩 甚至輔助
呢隻遊戲係輸出位先最carry人
自己搶左呢d路，結果高勝率既人就無法玩輸出位carry你

輸出坦傷、kda、經濟、同對位差距，全部數據都要綜合睇
但隻驚好多意識都無得量化

低端睇打野 高端睇輔助
三排一定係中野輔

排位其實就係贏要衝 輸要停
連輸三四就停
正常人都會有情緒 而且好多都會帶住打下一鋪
帶住情緒多數都唔會打得好
做其他野先

單排一定唔係輔助
單排上ss 多數都係打野中路 其次先龍路凱薩路
能夠單排輔助上ss 真係少之有少

我都認同單排一定唔係輔助
只係講一個concept
就係輔助係高端場次嘅重要性比低端高好多

唔同位睇唔同野
分推英睇對位差距
野睇經濟同參團率 - 你打野經濟只係高過輔助咁不如去自殺
中路睇輸出同參團率 - 除非你輔助型中路, 無25%輸出都可以去自殺
抗壓同輔助最難judge玩得好唔好, 但參團率無60%都係troll

至於邊射, 不予置評

巴打你個情況同我之前好似
因為我一直都冇練打野 都係射手為主
個人覺得 BC排最睇重打野 於是決定練返隻
勝率開始穩定返

咪用射手打野 有咩問題

凡恩 同勇

都打得野

好 謝謝

唔好啦
除左勇神 勇打野會死得人

冇撚有錯 其實小弟入左黎冇耐想問你係咪youtube果個優先推塔

唔係

Sor

80%伏20%神

果20%係隊友神

屌，可唔可以nerf瑪迦啊

可唔可以NERF刀峰,有識玩既刀峰贏左5成

輕鬆d玩33或者隨機啦
玩55我覺得壓力幾大，輸贏感好重

Memarkz 世界第一拉茲 carry全場

刀鋒？
要死就死遠啲，我對佢既見解就係咁多...

放假啲撚樣真係痴線
完全訓練eq

Switch版有未

我岩岩先俾人開咪嘴唔識放招
真係好訓練eq，真係想唔撚放招啦，全局玩普攻算
但心諗對唔住另外3位隊友，所以都係死死地氣繼續打落去

發覺玩坦成日想掩護低血輸出走先，衝上前控場同時叫撤退，但輸出都係唔識走，搞到我死完佢又俾人圍死

Btw今日成功上到C排攞到鰻魚皮 (無大志

有冇諗過其實你唔適合玩射手呢

仲未有

啲打野拎左紅藍buff之後好似義和團上身咁

掉返轉咪有人以為打完2 隻野就要戰神上身
打野唔參團就叮叮叮

Remix根本係bacon版亮哥
啲call柒到

係bacon黎講佢確實係最唔穩定個 佢玩突進角都做到下野 點都好過亮哥成日想換血點知比人單殺

Memarkz真係好識用被動又拳拳到肉
第二場龍戰值得一睇再睇
後面俾壓力大到得返佢同兔alpha red都唔敢上

佢就係太想做嘢唔理隊友recall...

相比Cherie 真係穩到爆 保排 開團都完美咁濟 適應meta能力又強

古木應該t1
根本係可以強奸人嘅阿杜恩
呢種回推能力好易夾依家拉打meta

Bacon 衣家早左五人隻合打團比季初少逆風太多

跟本55打團冇咩隊打得贏bacon

又要吹奏下
MeMarkz真係世界第一中路

我覺得remix真心唔係亮哥個皮
亮哥專業帶逆風不特止
佢仲要次次一逆風就爆炸

remix最最起碼舉得重, 對線來講
有時逆風團戰make play都係博一博單車變摩托
係唔勁但明顯同亮哥有差距

亮哥既境界只有契仔可以媲美

宜家GCS個班人嘅拉茲
都冇個係Memarkz級數
已經成日團練拎出黎用
但真係到打聯賽都打唔出Memarkz嘅霸氣

仲要比契仔單殺

我反而覺得bacon優勢係中野輔完美默契
awc時期經常3/4拖5而不落下風
bacon係少數唔靠邊線贏線去帶優勢嘅隊
但返到聯賽好想俾remix跑線去帶團，明顯remix carry唔起

remix都守線決定係唔差，但帶團唔係佢嗰範

想問support奧義可唔可以用金身 精靈同純潔
用左呢套野好耐 硬係覺得好似用錯左咁

可以
舉個例子 愛麗絲
如果你1技放得夠準 完全可以帶精靈純潔
如果你放得唔準 咁用翻庇佑 英勇
如果你冇金幣咁上面個句當睇唔到就可以

今日好日黎架 一齊加油

Switch已出

日服？

聽過人講連輸容易配連輸一隊

連贏之後會配d廢物比你

想問如果對線預到瑪加點應付好

Switch個valor club喺邊
點同步

鬥清兵,之後搞中路?

其實都好難，2到3Lv佢已經清得快過你
4Lv後保命無敵加跑速快，試過艾瑞同佢硬碰最後

秒佢又秒唔到，一係試下諾可西捉佢入塔

魔防行先加拘魂(前題係兩邊都放生你兩個自己玩)，唔係既話都係龜塔底等中/野黎夾佢

唔見啵

交左技清兵就打得？

Switch 版 無人講下？
選角畫面好lag

冇咩心機打電腦低端場
補兵推塔要成日l3好唔慣
右搖杆拉視角有限制，睇遠啲都要點小地圖
買裝冇得就咁點幾煩，但唔想自動買
向前出技成日取消冇紅色邊
睇晒menu option都唔知邊到有得同步

佢回血回得咁慢

有冇新手可以一齊玩？留tg

排位得返幾日完季
你上到s未

未, 棄game

唔慢啦 原本打到佢殘血 唔見佢四五秒就回到差唔多半血

你有冇睇過佢個被動
愈冇血愈吸得多喎
佢吸血一係靠兵線一係靠對線即係你
睇左雪葉佢1,2 技都要5 秒以上
如果用技食兵睇自己CD 打多套
佢殘血就冇得支援同食兵回血
到時就鬥支援啦
殺佢唔到咪困住佢

你話佢大技不可選中移速又快
但同佢本身跑速落去支援2 件事
佢條血半殘要食兵回血
唔通佢渣住半條血兵都唔清走落去下面同你鬥支援咩
點睇都唔係咁啦

睇你對線時逼唔逼到佢交大
逼到就可以call隊友嚟逼塔
否則都係鬥清兵打支援
對愛里瑪伽之類軟皮靠大保命都係咁打
只要佢哋有大就唔多怕gank
另外比賽見過最work都係用龍馬打
中距離高傷cd短，咁單挑先counter到瑪伽

屌你老母 連輸五場呀屌 仲要拎積極對抗分

見到CDE連敗我真係黑人問號，明明呢個段位係唔洗用腦，只要你選刺客/戰士類再自肥就輕鬆贏，重點係想carry就唔該咪用啲要冚家等你裝備成型先有用既角色啦。
用番啲高機動性既角色，配合番隊友，隊友鍾意打架就多支援多打少，隊友唔識推塔就推兩路兵線同時帶入，隊友唔識針對輸出位就由你去切後排，以上既野刺客戰士做會輕鬆好多而唔係用凡恩/勇做，求唔好再秒鎖ADC（呢幾日季末幫小號攞skin有感而發）

平時大學朝早空堂打排好易上
一到夜晚打輸到仆街屌

仲有無係CD排遊走緊嘅人一齊玩
贏兩場又輸翻兩場 隊友爭路 搶野 已經玩到心很累
我只係想季完前上到C

Switch版隻愛麗斯勁到

係 個日病左返唔到工係屋企打機
頭暈暈嘅情況都輕鬆上分
所以返工真係錯過好多上分機會

返工時間好上分，假期時間咪撚打

可以開D排小號一齊打
利申唔勁

起碼練兩條路啦
見撚到兩隻秒鎖射手都唔知做乜鳩

想問 季末B5衝B1係咪冇分別

唔跌落C都偷笑

講緊我
睇嚟技術唔夠

季末終於上S啦

屌 on99 app狂reply

認真問

講真 你最高排過幾多 同埋季尾好多人打小號

好阿 你係咪開

見到呢個cosplay笑左

屌咪撚binc啦

人地高手
只靠理論已經ss

小號呢樣真, 睇下啲實況主就知, ABC排可能仲難打過SS

如果滿足現況嘅就唔打
如果想更上一層樓嘅就唔好思考咁多
你唔打點會有分
撞到咩人都係天意黎

Hey.今季都未完

賽季一日未完都唔好放棄啊

蛇王睇比賽

睇海牛上年直播嘅片
熊貓S 排蹲到對面仆街
後期肥到跳入塔斬殺都唔洗出就搞掂隻中路

有段精華虐殺對面夫妻檔好撚好笑

蘭特

勇出晒電刀龍骨攻速鞋係正常嗎

我唔鍾意勇出電刀
不過見勇神都出電刀就算

hka又去返上季雙人線個樽頸位
早啲俾勇遊走蘭特守線好過

呢場揀龍馬就唔錯
中期可以用龍馬撐瑪伽放勇遊走

今日有四場咁正，好想快d衝返去睇

蘭特專帶逆風
仲要堅持雙人線到天荒地老
前期無中期又無點打

兔仔俾ms拉低晒勝率

jjak開大時機都好迷

阿庭咁都收唔到莉莉安

庭哥終於做到嘢

妤妤的老公

Hualin

睇落sun揀推堇定推莉莉安都係仆街
唔應該開

覺得hka要學下op
只要幫到勇先手兵線就可以卡喺中路河道
勇先有辦法跟團
唔係賴線到end game都冇用

話說sun啲選擇都係傾向衝排分推而唔係卡位
op真係要檢討下保排陣企位

點解仲要pick空氣流

chichi無得再拎鬼之制裁打飛機了

GUS都加入MAD

Hanzo咪再玩拉茲啦好嗎

亮哥有冇一場係無俾人單殺

亮哥比bv單殺

凱薩路頂上對決

終於搞完笑

MAD 其實都有啲危

睇完呢場邊個夠膽再話海牛唔係carry全隊

阿亮troll撚到極點

又係阿亮

Bv宇翔兩個分推位大後期變弱智
明明大把機會推埋座外塔
天空龍又鳩放
都唔知做乜

兩隊個陣 全滿裝 smg都打得輸

完全前期屌打唔識end game咁

阿亮話你知 弱智冇下限

呢個troll就預咗 屌到口臭

其實ronin都膠膠地

真係得返海牛可靠

信一呢場都好雷下
唉呢兩隊真係下遊水準

成日都靠海牛

岩岩DL左switch版黎玩下 想問下頭幾場配對係咪都係打ai
d人全部企定定比我打 要玩幾耐先同到人玩

海牛一直在carry

係，但對人都係同ai差唔多

幾lv先真係同人打 唔想玩單機

打幾場囉

納克邊線

MAD贏即刻帶起潮流

同愛里無咩分別